曾公開有香港女仔因黑警強姦需到台灣墮胎的黃春生牧師有野講

係有關進一步幫助受黑警迫害流亡的後生仔